急問 Fifa 18 問題

各位巴打
知唔知點樣先有60% 轉會費？
我得30%